<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Главное меню</string>
    <string name="action_settings">настройки</string>
    <string name="intro1">Посмотрите на мир через Вашего любимого глазами</string>
    <string name="intro2">Нажмите на информация иконку в верхнем правом углу экрана для 
        полного руководства пользователя.</string>
    <string name="intro3">Нажмите на кнопку ниже, чтобы создать профиль пользователя.\n
        Вам будет показан ряд C форм обращается в различные оттенки красного, зеленого или 
        синими точками на фоне, состоящий из серых точек.\n
       	Вы просили, чтобы найти брешь в C и коснуться части экрана, разделенный белыми линиями 
       	по краям экрана, где вы думаете разрыв находится.\n
        Вам НЕ НУЖЕН нажать фактическое расположение разрыв, и вам предлагается не к поскольку 
        приложение может неверно истолковывать, вместо пожалуйста нажмите на центр квадранта 
        или близко к краю экрана.\n
        Если изображение слишком трудно для вас, то, пожалуйста, нажмите на центральную 
        коробка для перехода к следующему изображению.\n
        В верхней правой части экрана находится значок карандаша, который позволит позволяют 
        запускать моделирование ССЗ поверх этого теста с использованием либо один из трех 
        стандартных моделирования или моделирование создан из существующего профиля.\n
        Будьте осторожны, если вы нажимаете кнопку личного профиля заставит программу, 
        казалось бы заморозить в течение приблизительно 10 секунд, это нормально, и программа 
        занят генерации данных моделирования для вашего выбранного профиля.</string>
    <string name="start">Начать моделирование</string>
    <string name="start1">Тест Начните калибровку</string>
    <string name="stop">Стоп</string>
    <string name="info">Руководство пользователя</string>
    <string name="userguide">Нажмите зубчатое значок в верхнем правом углу экрана после 
        запуска приложения, и иметь ваш цвет слепой человек завершать небольшой два минутный 
        тест для того, чтобы построить профиль для их конкретной ССЗ. Дайте ему имя и нажмите 
        клавишу ввода, чтобы закрыть клавиатуру, затем нажмите кнопку Сохранить профиль 
        профилю экономить профиль и вернуть вас в главное меню.\n\n
        Если у вас есть хотя бы один профиль сохраненный, потом ключ кнопка будет 
        присутствовать в верхнем правом углу экрана, нажмите эту показать список сохраненных 
        профилей, нажмите на одну, чтобы удалить профиль.\n\n
   	    крест значок в верхнем правом углу экрана будет закрывать текущее приложение и 
   	    вернуться в главное меню или, если в главном меню, чтобы закрыть приложение.\n\n
   		После нажатия на кнопку Начать моделирование из главного меню вы начнете с изначально 
   		ясно камера вид.\n
   		Вы должны нажать на значок карандаша в правом верхнем углу экрана, чтобы показать 
   		выпадающее меню с серией различных режимах видения, которые вы можете выбрать.\n
        Будьте осторожны, если вы нажимаете кнопку личного профиля заставит программу, 
        казалось бы заморозить в течение приблизительно 10 секунд, это нормально, и программа 
        занят генерации данных моделирования для вашего выбранного профиля.\n\n
   		Нажмите на значок камеры в правом верхнем углу экрана, чтобы сделать снимок текущего 
   		экрана и сохранить его на карту SD.</string>
   	<string name="hint">Введите имя</string>
   	<string name="name">Сохранить профиль</string>
    <string name="select">Выберите свой режим просмотра</string>
    <string name="Protan">Protan зрение</string>
    <string name="Deuteran">дейтрона зрение</string>
    <string name="Tritan">Тритан зрение</string>
    <string name="BlackWhite">монохроматический зрение</string>
    <string name="pic">Сделать снимок</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Цветные C Испытательное</string>
    <string name="prompt">Пресс введите когда сделано, чтобы закрыть клавиатуру</string>

</resources>
