<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Menu principal</string>
    <string name="action_settings">réglages</string>
    <string name="intro1">Voir le monde à travers les yeux d\'un être cher</string>
    <string name="intro2">Appuyez sur l\'icône d\'information en haut à droite de l\'écran 
        pour un mode d\'emploi complet.</string>
    <string name="intro3">Appuyez sur le bouton ci-dessous pour créer un profil d\'utilisateur.\n
        Vous verrez une série de C formes dessiné dans différentes nuances de points rouges, 
        verts ou bleus sur un fond composé de points gris.\n
        Vous êtes demandé à trouver l\'écart dans le C et appuyez la sur section de l\'écran, 
        divisé par les lignes blanches sur les bords de l\'écran, où vous pensez que le lacune 
        est situé.\n
        Vous n\'avez pas besoin d\'appuyer sur l\'emplacement réel de l\'écart et sont encouragés 
        à ne pas à, puisque que l\'application peut mal interpréter, à la place s\'il vous 
        plaît appuyez sur le centre du quadrant ou près du bord de l\'écran.\n
        Si l\'image est trop difficile pour vous, alors s\'il vous plaît appuyez sur le centre 
        de l\'écran pour passer à l\'image suivante.\n
        Dans la partie en haut à droite de l\'écran est une icône de crayon permet qui vous 
        permettra d\'exécuter une simulation de CVD sur le dessus de ce test en utilisant un ou 
        l\'autre des trois simulations standard ou une simulation personnel créé à partir d\'un 
        profil pré-existant.\n
        Soyez averti en appuyant sur un profil personnel des bouton de cause la fera programme 
        à apparemment geler pour à environ 10 secondes, ce qui est normal et le programme est 
        occupé génération de simulation données pour votre profil choisi.</string>
    <string name="start">Démarrer la simulation</string>
    <string name="start1">Démarrer le test d\'étalonnage</string>
    <string name="stop">Arrêtez</string>
    <string name="info">Guide de l\'utilisateur</string>
    <string name="userguide">Appuyez sur l\'icône rouage dans le coin supérieur droit de 
        l\'écran après le démarrage de l\'application et vous avez votre daltoniens personne la 
        fonctionner à travers le petit de deux minute test pour créer un profil pour leur CVD 
        spécifique. Nommez-le et appuyez sur la touche de retour pour fermer le clavier, alors 
        appuyez sur la sauver profil bouton qui permettra d\'économiser votre profil et vous 
        revenez au menu principal.\n\n
        Si vous avez au moins un profil enregistré, une touche icône sera présent dans en haut 
        à droite de l\'écran, appuyez sur cette bouton pour afficher une liste des profils 
        enregistrés, cliquez sur l\'un de supprimer le profil.\n\n
   	    La une croix dans haut à droite de l\'écran est volonté fermer l\'application en cours 
   	    et la retour soit de retourner au menu principal ou, si à au menu principal, fermez 
   	    l\'application.\n\n
   		Après avoir appuyer sur la Démarrer la simulation le bouton à partir du menu principal,
   		 vous allez commencer l\'application avec une vue clair.\n
   		Vous devez appuyer sur l\'icône de crayon en haut à droite de l\'écran pour afficher un 
   		menu de déroulant avec une série de différents modes de vision que vous pouvez simuler.\n
        Soyez averti en appuyant sur un profil personnel des bouton de cause la fera programme 
        à apparemment geler pour à environ 10 secondes, ce qui est normal et le programme est 
        occupé génération de simulation données pour votre profil choisi.\n\n
   		L\'icône de l\'appareil photo en haut à droite de l\'écran est volonté prendre une photo 
   		de l\'écran actuel et l\'enregistrer sur votre carte SD.</string>
   	<string name="hint">Entrez un nom</string>
   	<string name="name">enregistrer le profil</string>
    <string name="select">Choisissez votre mode de visualisation</string>
    <string name="Protan">Protan mire</string>
    <string name="Deuteran">Deuteran mire</string>
    <string name="Tritan">Tritan mire</string>
    <string name="BlackWhite">Monochromatic mire</string>
    <string name="pic">prendre une photo</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Couleur C essai</string>
    <string name="prompt">Appuyez sur Entrée lorsque vous avez terminé pour fermer le clavier</string>

</resources>
