<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Hauptmenü</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="intro1">Sehen Sie die Welt durch die Augen Ihrer Liebsten die</string>
    <string name="intro2">Drücken Sie die Info-Symbol in der oberen rechten Ecke des 
        Bildschirms für eine vollständige Anleitung.</string>
    <string name="intro3">Drücken Sie die Taste unten, um ein Benutzerprofil zu erstellen.\n
        Eine Reihe von C-Formen werden in verschiedenen Schattierungen von rot, grün oder 
        blaue Punkte auf einem Hintergrund von grauen Punkten gezogen werden.\n
        Sie werden gebeten, die Lücke in der C zu finden und berühren den Bereich des 
        Bildschirms, geteilt durch die weißen Linien an den Rändern des Bildschirms, wo Sie 
        denken, die Lücke befindet.\n
        Sie brauchen nicht, um die tatsächliche Lage der Lücke drücken und sind entmutigt 
        daraus, als die Anwendung möglicherweise falsch interpretieren, stattdessen bitte 
        drücken Sie die Mitte des Quadranten oder schließen Sie an den Rand des Bildschirms.\n
        Wenn das Bild ist zu schwierig für Sie, dann drücken Sie bitte die Mitte des 
        Bildschirms, um zum nächsten Bild zu springen.\n
        Seien Sie gewarnt, Drücken einer der persönlichen Profil Tasten für ein wird Ursache 
        die Programm zu scheinbar für ca 10 Sekunden einfrieren, das ist normal, die 
        Programm ist nur Erzeugungssimulationsdaten für Ihr ausgewähltes Profil.</string>
    <string name="start">Simulation starten</string>
    <string name="start1">Kalibrierung starten Test</string>
    <string name="stop">Stopp</string>
    <string name="info">Bedienungsanleitung</string>
    <string name="userguide">Drücken Sie die Zahn Symbol in der oberen rechten Ecke des 
        Bildschirms nach dem Start der Anwendung und lassen Sie Ihre farbenblind Person 
        komplette eine Zwei-Minuten-Test, um ein Profil für ihre spezifischen CVD bauen. 
        Nennen Sie es und drücken Sie die return-Taste welche die Tastatur zu schließen wird, 
        dann drücken Sie die Save-Schaltfläche Profil dieser Wille Ihr Profil zu speichern und 
        kehrt Sie zum Hauptmenü.\n\n
        Wenn Sie mindestens ein Profil gespeichert haben, dann wird vorhanden ein Schlüssel-Taste 
        in der oberen rechten Ecke des Bildschirms, drücken Sie diese, um eine Liste der 
        gespeicherten Profile, klicken Sie auf einen, um das Profil zu löschen.\n\n
   	    Das Kreuz-Symbol in der oberen rechten Ecke des Bildschirms ist wird Sie zurück in 
   	    das Hauptmenü oder wenn bei im Hauptmenü die Anwendung zu schließen.\n\n
   		Nach dem Drücken der Start Simulation Taste aus dem Hauptmenü Sie beginnen mit einem 
   		Kameraansicht, die frei von jeder CVD-Simulation ist.\n
   		Drücken Sie die Bleistift-Symbol in der oberen rechten Ecke des Bildschirms, um 
   		Anzeige ein Dropdown-Menü mit einer Reihe von verschiedenen Vision Modi, die 
   		Sie wählen aus.\n
        Seien Sie gewarnt, Drücken einer der persönlichen Profil Tasten für ein wird Ursache 
        die Programm zu scheinbar für ca 10 Sekunden einfrieren, das ist normal, die 
        Programm ist nur Erzeugungssimulationsdaten für Ihr ausgewähltes Profil.\n\n
   		Das Kamera-Symbol in der oberen rechten Ecke des Bildschirms ist es, ein Foto des 
   		aktuellen Bildschirms zu nehmen und speichern Sie es auf Ihrer SD-Karte.</string>
   	<string name="hint">Geben Sie den Namen</string>
   	<string name="name">Profil speichern</string>
    <string name="select">Select your viewing mode</string>
    <string name="Protan">Protan Sehenswürdigkeit</string>
    <string name="Deuteran">Deuteran Sehenswürdigkeit</string>
    <string name="Tritan">Tritan Sehenswürdigkeit</string>
    <string name="BlackWhite">Monochromatic Sehenswürdigkeit</string>
    <string name="pic">Bild aufnehmen</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Farbige C-Test</string>
    <string name="prompt">Drücken Sie die Eingabetaste, wenn getan, um die Tastatur zu schließen</string>

</resources>
