<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - メインメニュー</string>
    <string name="action_settings">セッティング</string>
    <string name="intro1">あなたの最愛の人の目を通して世界を見</string>
    <string name="intro2">完全なユーザーガイドは画面の右上にある情報アイコンをクリックしてください。</string>
    <string name="intro3">ユーザープロファイルを作成するには、以下のボタンを押してください。\n
	        あなたは、赤、緑、青ドットまたはさまざまな色合いにグレーのドットの背景に描かれたC-シェイプのシリーズを見ることになります。\n
	        ザ·画面は、画面の端で見つけた台詞白いで9 つのセクションに分かれています。\n
	        あなたは、ギャップを見つけた場合、私は思う部分の境界内プレスは隙間が配置されます。\n
	        解釈するアプリケーションが誤って可能性があるとしてギャップの実際の場所を押す必要はありません。代わりに、エッジ付近のセクションまたはの中心を押してください。\n
	        次の画像にスキップする中央のボックスを押してくださいその後あなたのためにあまりにも困難な画像場合。\n
	        をテストの上にはシミュレーション一CVDつ実行することを可能にする画面の上部右側にある鉛筆のアイコンが使用し。シミュレーション標準的3のいずれか、または既存のプロファイルから作成されたシミュレーションを個人的のバイ使用。\n
	        個人プロファイルボタン任意押す警告、プログラムは、約10秒間フリーズどうやらとなります、これは正常であり、プログラムは、選択したプロファイルの忙しい生成シミュレーションデータである。</string>
    <string name="start">シミュレーションを開始</string>
    <string name="start1">スタートキャリブレーションテスト</string>
    <string name="stop">停止</string>
    <string name="info">ユーザー·ガイド</string>
    <string name="userguide">人の特定のカラー失明のプロファイルを作成するには、アプリケーション起動した後に画面の右上に見られるボタン歯を押してください。約2分かかりその小さなテストを完全なその後しなければならない人称カラーブラインド。終了したら、キーボードを閉じるにはリターンキーを押しとプロファイルに名前を付け、メインメニューへリターンとプロフィール保存するプロファイルを保存]ボタンを押してその後下さい。\n\n
       保存した少なくとも1つのプロファイルがある場合は、は、プロファイルを削除するには、画面の右上に表示されるキーボタンを押してください、保存されたプロファイルのリストを表示するにはこちらをクリック。\n\n
       画面の右上にある十字のアイコンを押してくださいメインメニューに戻ります、またはメインメニューが表示されている場合には、アプリケーションを閉じる。\n\n
       メインメニューからボタンシミュレーションスタートを押し後、CVDシミュレーション任意の明らかでカメラビューで始まりあなた。\n
       画面の右上にある鉛筆アイコンを押す必要があります、シミュレーションモードとともにドロップダウンメニュー各種CVDのある表示されます。\n
       個人プロファイルボタン任意押す警告、プログラムは、約10秒間フリーズどうやらとなります、これは正常であり、プログラムは、選択したプロファイルの忙しい生成シミュレーションデータである。\n\n
       現在の画面の写真を撮るには、画面右上のカメラアイコンを押すと、SDカードに保存されます。</string>
   	<string name="hint">名前を入力してください</string>
   	<string name="name">プロファイルを保存</string>
    <string name="select">表示モードを選択してください</string>
    <string name="Protan">赤色盲の光景</string>
    <string name="Deuteran">重陽子光景</string>
    <string name="Tritan">第三色覚異常光景</string>
    <string name="BlackWhite">単色ビジョン</string>
    <string name="pic">写真の保存</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">カラードCテスト</string>
    <string name="prompt">完了したら、キーボードを閉じますEnterキーを押します</string>

</resources>
