<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Menu Principal</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="intro1">Veja o mundo através dos olhos de seu amado</string>
    <string name="intro2">Pressione o ícone de informação no superior direito canto da tela 
        para um guia completo do usuário.</string>
    <string name="intro3">Pressione o botão abaixo para criar um perfil de usuário.\n
        Você será mostrado uma série de C forma tirado em diferentes tons de vermelhos, 
        verdes ou azuis pontos em um fundo composto por pontos cinzentos.\n
        Sua tarefa é encontrar a lacuna na C e tocar da tela a seção dividida pelas linhas 
        brancas nas bordas da tela onde você acha que a lacuna está localizado.\n
        Você NÃO precisa pressionar a localização real da lacuna e são encorajados para não, 
        como a aplicação podem interpretar mal, ao invés por favor pressione o centro da 
        seção ou perto da borda da tela.\n
        Se a imagem é muito difícil para você, então por favor, pressione a caixa central 
        para pular para a próxima imagem.\n
        Em no canto superior direito da tela é um ícone de lápis que lhe permitirá executar 
        uma CVD simulação sobre a parte superior do teste, tampouco usando uma das três a 
        norma simulações ou uma um pessoal de simulação criado a partir de um pré-existente 
        perfil.\n
        Ser avisado pressionar um perfil pessoal botão fará com que o programa a aparentemente 
        congelar por cerca de 10 segundos, o que é normal o programa é justo ocupados dados de 
        simulação de geração  para o seu perfil escolhido.</string>
    <string name="start">Iniciar Simulação</string>
    <string name="start1">Teste de calibração Iniciar</string>
    <string name="stop">Pare</string>
    <string name="info">Guia do Usuário</string>
    <string name="userguide">Pressione o botão cog encontrado no canto superior direito da 
        tela após o início da aplicação e têm a sua cor cego pessoa completar o pequeno de 
        dois minutos teste a fim de construir um perfil para sua DCV específico. Dê-lhe um 
        nome e pressione a tecla Enter para fechar o teclado, em seguida, pressione o salvar 
        botão perfil que irá salvar o perfil e retornar você para o menu principal.\n\n
        Se você tiver pelo menos um perfil salvo depois um botão chave estará presente no 
        canto superior direito da tela, pressione este para mostrar uma lista de perfis 
        salvos, clique em um deles para excluir o perfil.\n\n
   	    O cruz ícone no canto superior direito da tela vai fechar o aplicativo atual e voltar 
   	    ao menu principal ou se no menu principal para fechar o aplicativo.\n\n
   		Depois de pressionar o botão Start Simulation no menu principal, você vai começar a 
   		aplicação com uma inicialmente clara câmera vista.\n
   		Você deve pressionar o ícone de lápis no canto superior direito da tela para mostrar 
   		um menu dropdown com uma série de diferente modos de visão que você pode selecionar a 
   		partir de.\n
        Ser avisado pressionar um perfil pessoal botão fará com que o programa a aparentemente 
        congelar por cerca de 10 segundos, o que é normal o programa é justo ocupados dados de 
        simulação de geração  para o seu perfil escolhido.\n\n
   		Pressione o ícone da câmera no canto superior direito da tela o tirar uma foto da tela 
   		atual e salvá-lo para o cartão SD.</string>
   	<string name="hint">Digite uma nome</string>
   	<string name="name">Salve Perfil</string>
    <string name="select">Escolha o seu modo de visualização</string>
    <string name="Protan">Protan Visão</string>
    <string name="Deuteran">Deuteran Visão</string>
    <string name="Tritan">Tritan Visão</string>
    <string name="BlackWhite">Monocromático Visão</string>
    <string name="pic">Tirar foto</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Colorido C Teste</string>
    <string name="prompt">Pressione Enter quando terminar para fechar o teclado</string>

</resources>
