<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Menu Principale</string>
    <string name="action_settings">impostazioni</string>
    <string name="intro1">Vedere il mondo attraverso gli occhi del vostro amato</string>
    <string name="intro2">Premere l\'icona informazioni in alto a destra dello schermo per una 
        guida completa dell\'utente.</string>
    <string name="intro3">Premere il pulsante qui sotto per creare un profilo utente.\n
        Vi verrà mostrata una serie di C plasmare disegnato in diverse tonalità di rossi, 
        verdi o blu puntini su uno sfondo composto di punti grigi.\n
        Viene chiesto di trovare il varco nella C e toccare dello schermo sezione diviso per 
        le linee bianche ai bordi dello schermo, in cui credi che il gap si trova collocato.\n
        NON HAI bisogno di premere la posizione effettiva del gap e sono incoraggiati a non 
        o l\'applicazione può interpretare male, invece premere il centro della sezione 
        o vicino al bordo dello schermo.\n
        Se l\'immagine è troppo difficile per voi, si prega di premere la casella centrale per 
        passare all\'immagine successiva.\n
        In alto a destra dello schermo è un\'icona di una matita che vi permetterà di eseguire 
        una CVD simulazione sopra la parte superiore di questo test utilizzando una delle tre 
        simulazioni standard o una personale simulazione creato da un profilo preesistente.\n
        Essere avvertito, premendo uno dei profilo personale pulsanti farà sì che il programma 
        di apparentemente congelare per circa 10 secondi, questo è normale e il programma è 
        dati di simulazione generatrice occupati per il tuo profilo scelto.</string>
    <string name="start">Inizia Simulazione</string>
    <string name="start1">Inizia il test di calibrazione</string>
    <string name="stop">Fermata</string>
    <string name="info">Guida per l\'utente</string>
    <string name="userguide">Premere il tasto ingranaggio icona si trovano in alto a destra 
        dello schermo, dopo aver avviato l\'applicazione e avere la vostra daltonico persona 
        correre attraverso piccolo di due minuti test al fine di costruire un profilo per la 
        loro specifica CVD. Assegnare un nome al profilo e premere il tasto Invio per chiudere 
        la tastiera, quindi premere il salvare profilo pulsante che comprimerà il vostro 
        profilo e il ritorno voi al menu principale.\n\n
        Se si dispone di almeno uno profilo salvato, poi un sull\'icona della chiave apparirà 
        in alto a destra dello schermo, premere questo tasto per visualizzare un elenco dei 
        profili salvato, fare clic su uno per eliminare il profile.\n\n
   	    L\'icona croce in alto a destra dello schermo si chiude l\'applicazione corrente e 
   	    tornare al menu principale o se, al menu principale chiude l\'applicazione.\n\n
   		Dopo aver premuto il pulsante Start Simulation dal menu principale volontà inizierà 
   		l\'applicazione con il vista inizialmente chiara.\n
   		È necessario premere sull\'icona della matita in alto a destra dello schermo per 
   		visualizzare un menu a discesa con una serie di diverse modalità di visione che è 
   		possibile selezionare da.\n
        Essere avvertito, premendo uno dei profilo personale pulsanti farà sì che il programma 
        di apparentemente congelare per circa 10 secondi, questo è normale e il programma è 
        dati di simulazione generatrice occupati per il tuo profilo scelto\n\n
   		L\'icona della fotocamera in alto a destra dello schermo è di scattare una foto della 
   		schermata corrente e salvarla nella scheda SD.</string>
   	<string name="hint">Immettere un nome</string>
   	<string name="name">salvare il profilo</string>
    <string name="select">Scegli la modalità di visualizzazione</string>
    <string name="Protan">vista Protan</string>
    <string name="Deuteran">vista Deuteran</string>
    <string name="Tritan">vista Tritan</string>
    <string name="BlackWhite">vista Monochromatic</string>
    <string name="pic">Scattare una foto</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">colorato C test</string>
    <string name="prompt">Premere Invio quando fatto per chiudere la tastiera</string>

</resources>
