<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Hoofdmenu</string>
    <string name="action_settings">vatting</string>
    <string name="intro1">Zie de wereld door de ogen van een geliefde</string>
    <string name="intro2">Druk op de info-pictogram in de rechterbovenhoek van het scherm 
        voor een volledige handleiding.</string>
    <string name="intro3">Druk op onderstaande knop om een gebruikersprofiel aanmaken.\n
        Je krijgt te zien een reeks C vorm getekend in verschillende tinten van rood, groen 
        of blauwe stippen op een achtergrond bestaat uit grijze stippen.\n
        Je moet de kloof in de C te vinden en raak het gedeelte van het scherm gedeeld door 
        de witte lijnen aan de randen van het scherm waar je denkt dat de kloof zich bevindt.\n
        U hoeft niet te druk op de werkelijke locatie van de kloof en worden niet aangemoedigd 
        aan, of de applicatie macht verkeerd interpreteren. In plaats daarvan kunt u op het 
        midden van het sectie die bevat de kloof of dicht bij de rand van het scherm.\n
        Als de afbeelding is te moeilijk voor u dan drukt u op de centrale doos om naar het 
        volgende beeld.\n
        In de rechterbovenhoek van het scherm is een potlood pictogram dat u zal toestaan ​​om lopen 
        een CVD simulatie over bovenkant van deze test met behulp van een van de drie standaard 
        simulaties of een persoonlijke simulatie gemaakt van een reeds bestaand profiel.\n
        Wees gewaarschuwd persing op een van de persoonlijk profiel knoppen zorgt ervoor dat 
        het programma om schijnbaar te bevriezen voor ongeveer 10 seconden, dit is normaal en 
        het programma bezig genererende simulatie gegevens voor uw gekozen profiel.</string>
    <string name="start">Start simulatie</string>
    <string name="start1">Start Afdraaiproef</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="info">gebruiker handboek</string>
    <string name="userguide">Druk op de radertje knop in de rechterbovenhoek van het scherm na 
        het starten van de applicatie en hebben uw persoon met Kleurenblindheid lopen door de 
        kleine twee minuten test om een ​​profiel voor hun specifieke CVD. Geef het een noem en 
        druk op de Return-toets om het toetsenbord te sluiten, vervolgens op het opslaan 
        profiel knop zodat je profiel zal worden opgeslagen, U zult dan keert terug naar het 
        hoofdmenu.\n\n
        Als u tenminste een profiel opgeslagen een sleutel icoon zal verschijnen in de 
        rechterbovenhoek van het scherm, drukt u op deze aan een lijst met opgeslagen 
        profielen te tonen, klik er op een om het profiel te verwijderen.\n\n
   	    Het pictogram kruis in de rechterbovenhoek van het scherm geeft de huidige toepassing 
   	    te sluiten en terug te keren naar het hoofdmenu of indien bij het hoofdmenu om de 
   	    toepassing te sluiten.\n\n
   		Na het indrukken van de Start Simulatie knop van het hoofdmenu vindt u de applicatie 
   		begint met een aanvankelijk helder camerabeeld.\n
   		Klik op het het pictogram potlood in de rechterbovenhoek van het scherm om tonen een 
   		dropdown-menu met een reeks van verschillende visie modi die u kunt selecteren van.\n
        Wees gewaarschuwd persing op een van de persoonlijk profiel knoppen zorgt ervoor dat 
        het programma om schijnbaar te bevriezen voor ongeveer 10 seconden, dit is normaal en 
        het programma bezig genererende simulatie gegevens voor uw gekozen profiel.\n\n
   		Klik op het camera-icoontje in de rechterbovenhoek van het scherm om neem een ​​foto 
   		van het huidige scherm, en opslaan op de SD-kaart.</string>
   	<string name="hint">Naam een invoeren</string>
   	<string name="name">Sparen profiel</string>
    <string name="select">Kies uw weergavemodus</string>
    <string name="Protan">Protan zicht</string>
    <string name="Deuteran">Deuteran zicht</string>
    <string name="Tritan">Tritan zicht</string>
    <string name="BlackWhite">Monochromatic zicht</string>
    <string name="pic">Foto maken</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Gekleurde C Test</string>
    <string name="prompt">Druk op Enter als u klaar bent om het toetsenbord te sluiten</string>

</resources>
