<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Huvudmeny</string>
    <string name="action_settings">Inställningar</string>
    <string name="intro1">Se världen genom ögonen på en älskad</string>
    <string name="intro2">Tryck på information ikonen i det övre högra hörnet på skärmen för 
        en komplett användarhandbok.</string>
    <string name="intro3">Tryck på knappen nedan för att skapa en användarprofil.\n
        Du kommer att visas en serie av C-former dras i olika nyanser av röda, gröna eller 
        blå prickar på en bakgrund bestående av grå prickar.\n
        Du uppmanas att hitta luckan i C och beröra den del av skärmen dividerat med de vita 
        linjerna på kanterna på skärmen där du tror att gapet är belägen.\n
        Du behöver INTE måste trycka på den faktiska platsen för gapet och är uppmuntras att 
        inte eftersom ansökan kan misstolka, istället vänligen tryck mitt på sektionen eller 
        nära kanten av skärmen.\n
        Om bilden är för svårt för dig vänligen tryck på centrum låda för att hoppa till 
        nästa bild.\n
        I det övre högra sidan av skärmen är en pennikon som gör att du kan köra en CVD 
        simulering över toppen av detta test, med hjälp av antingen en av de tre standard 
        simuleringar eller en personlig simulering skapas från en befintlig profil.\n
        Varnas trycka på en av de personliga profil knapparna kommer att orsaka programmet 
        till synes frysa i ca 10 sekunder, är detta normalt och programmet är upptagen 
        genererande uppgifter för din valda profil.</string>
    <string name="start">Börja Simulering</string>
    <string name="start1">Starta kalibrering testet</string>
    <string name="stop">Stopp</string>
    <string name="info">Användarhandbok</string>
    <string name="userguide">Tryck på kugge knappen finns i det övre högra hörnet på skärmen 
        när du startar programmet och har din färg blind person fullständig den lilla två 
        minuters testet för att bygga upp en profil för sin specifika CVD. Ge den ett namn 
        och tryck på returtangenten för att stänga tangentbordet, tryck sedan på Spara profil 
        knappen denna vilja spara din profil och avkastning till huvudmenyn.\n\n
        Om du har minst en profil sparas, en nyckel knapp kommer att finnas i det övre högra 
        hörnet av skärmen, tryck på denna för att visa en lista över sparade profiler, klicka 
        på en för att ta bort profilen.\n\n
   	    Den korset-ikonen i det övre högra hörnet av skärmen kommer att stänga det ström 
   	    applikation och återgå till huvudmenyn eller om på huvudmenyn för att stänga applikation.\n\n
   		När du har tryckt på Start Simulation knappen från huvudmenyn kommer du att börja 
   		ansöknings med en från början klar kameravy.\n
   		Du måste trycka på pennikonen i det övre högra hörnet av skärmen för att visa en 
   		rullgardinsmeny med en rad olika visioner lägen som du kan välja från.\n
        Varnas trycka på en av de personliga profil knapparna kommer att orsaka programmet 
        till synes frysa i ca 10 sekunder, är detta normalt och programmet är upptagen 
        genererande uppgifter för din valda profil.\n\n
   		Kameran ikonen i det övre högra hörnet av skärmen är att ta en bild av den aktuella 
   		skärmen och spara den på ditt SD-kort.</string>
   	<string name="hint">Ange ett namn</string>
   	<string name="name">Spara profil</string>
    <string name="select">Välj ett visningsläge</string>
    <string name="Protan">Protan sikte</string>
    <string name="Deuteran">Deuteran sikte</string>
    <string name="Tritan">Tritan sikte</string>
    <string name="BlackWhite">Monokromatisk sikte</string>
    <string name="pic">Ta en bild</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Färgad C-test</string>
    <string name="prompt">Tryck på enter när du är klar för att stänga tangentbordet</string>

</resources>
