<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CVDVision</string>
    <string name="menu">CVDVision - Menú Principal</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="intro1">Ver el mundo a través de los ojos de su ser querido</string>
    <string name="intro2">Pulse el icono de información en la parte superior derecha de la 
        pantalla para obtener una guía de usuario completa.</string>
    <string name="intro3">Presione el botón de abajo para crear un perfil de usuario.\n
        Se le mostrará una serie de la formas C dibujadas en diferentes tonos de puntos rojos, 
        verdes o azules en un fondo compuesto por puntos grises.\n
        Se le pedirá que encontrar la brecha en el C y toque la sección de la pantalla 
        dividida por las líneas blancas en los bordes de la pantalla en la que piensa la 
        brecha se encuentra.\n
        Usted no necesita presionar la ubicación real de la brecha y se son desalentado a 
        como la puede aplicación malinterpretar, en lugar por favor pulse el centro del 
        cuadrante o cerca del borde de la pantalla.\n
        Si la imagen es demasiado difícil para ti, por favor, pulse el centro de la pantalla 
        para pasar a la siguiente imagen.\n
        En la parte superior derecha de la pantalla hay un icono de un lápiz que le permite 
        llevar a cabo una simulación de CVD encima de esta prueba utilizando una de 
        las tres simulaciones estándar o una simulación personales.\n
        Te lo advierto pulsando uno de los botones de perfil personal hará que el programa 
        que aparentemente se congele durante unos 10 segundos, esto es normal y el programa 
        es laboral a generar datos desde la seleccionado perfil.</string>
    <string name="start">Iniciar Simulación</string>
    <string name="start1">iniciar la prueba de calibración</string>
    <string name="stop">Deténgase</string>
    <string name="info">Guía del usuario</string>
    <string name="userguide">Pulse el botón de diente de rueda icono que se encuentra en la 
        parte superior derecha de la pantalla después de iniciar la aplicación y han su color 
        ciego persona completar una prueba que dura dos minutos para crear un perfil para su 
        ECV específica. Póngale un nombre y pulse la tecla de retorno a cerca la teclado, a 
        continuación, haga clic en el guardar perfil botón de que ahorrará su perfil y volver 
        al menú principal.\n\n
        Si usted tiene por lo menos uno perfil guardado, a continuación, un icono de la llave 
        estará presente en la parte superior derecha de la pantalla, pulse este botón para 
        mostrar una lista de perfiles guardados, haga clic en uno para eliminar el perfil.\n\n
   	    El icono de la cruz en la parte superior derecha de la pantalla esté a la parada de la 
   	    aplicación y, o bien volver al menú principal, o si en el menú principal de cerrar 
   	    la aplicación.\n\n
   		Después de pulsar el botón Iniciar simulación en el menú principal se iniciará la 
   		aplicación inicialmente con una vista clara.\n
   		Debe pulsar el icono del lápiz en la parte superior derecha de la pantalla para 
   		mostrar un menú desplegable con una serie de diferentes modos de visión que puede 
   		seleccionar.\n
        Te lo advierto pulsando uno de los botones de perfil personal hará que el programa 
        que aparentemente se congele durante unos 10 segundos, esto es normal y el programa 
        es laboral a generar datos desde la seleccionado perfil.\n\n
   		El icono de la cámara en la parte superior derecha de la pantalla es para tomar una 
   		foto de la pantalla actual y guardarla en la tarjeta SD.</string>
   	<string name="hint">Introducir nombre</string>
   	<string name="name">guardar perfil</string>
    <string name="select">Elige tu modo de visualización</string>
    <string name="Protan">Protan visión</string>
    <string name="Deuteran">Deuteran visión</string>
    <string name="Tritan">Tritan visión</string>
    <string name="BlackWhite">Monochromatic visión</string>
    <string name="pic">Tomar foto</string>
    <string name="title_activity_coloured_c">Coloreado C Prueba</string>
    <string name="prompt">Pulse Intro cuando termine de cerrar el teclado</string>

</resources>
